%!TEX root = main.tex

\section{Introdução}

Este relatório, executado no âmbito da unidade curricular de Algoritmia Avançada da Licenciatura de Engenharia Informática do Instituto Superior de Engenharia do Porto, vai se incidir na análise de uma empresa e enquadramento da operação da mesma com os conteúdos lecionados.

\subsection{Metas e Objetivos}

Durante o sprint B da disciplina LAPR5, através do projeto integrador associado a todas as disciplinas lecionadas, tivemos como meta associada a ALGAV desenvolver métodos de planeamento de mudança de tripulantes num serviço de gestão de transportes públicos. Esta meta foi subdividida em vários objetivos (avaliar vários tipos de algoritmos em termos de complexidade temporal e de acordo com o volume de dados e implementar alterações nos mesmos para serem relevantes à nossa meta final).

\textcolor{red}{FALTA ESPECIFICAR O QUE FOI OU NÃO ATINGIDO}